突法奇想 香港人既出路

就係回歸民國

因中華民國先係正統中國，香港和澳門當年應該回歸比中華民國（ROC），奈何英國和葡萄牙卻做左一個歷史的錯誤決定，將港澳移交大陸偽政權，而且中華民國實現左真正民主

光復香港，回歸民國